[勿分化]侵侵提哂水 話我地唔夠力 要再俾啲力

三毛同分化撚全部同我收皮

運動到咗呢個地步我知好多手足會攰
休息係為咗走更長嘅路
而休息都休息咗一輪啦
係時候重新出發

大家咁多個月以嚟嘅堅持同付出都做得好好
我地要撐到勝利嘅一日啊

光復香港
時代革命

侵侵打開口牌要識聽

推！

pushhhhhhh